蒼井空套無碼好𨶙正

麻友幾時出無碼

條脷好勁

Pish

卡勞聽日有無bar推介睇波

完來佢有無碼！！！

想要rina kato

非正式的流出

阿叔睇av

出左火啦?

未 下午去睇啲浴室揀唔岩
而家睇緊gogobar

有無相睇下

無影 係裡面影好危險 我揀啱試影我嗰件比你睇

等你 睇下你玩開咩樣都好

揀唔啱 食白果

剩係去2個地方?

大陸人連叫雞都爭
walking street 即係條youtube片個類？

yes 你唔使訓

比人炒撚左 唔洗返工 做住廢青 慢慢夜訓都未遲

咁𨶙慘 唔怪得夜一夜你都係度
大把工請人啦

有得揀我都唔想係度
無學歷無技能邊揀得咁多工 咪又係做搬搬抬抬既苦力

工程界有啲唔使成日搬搬抬抬

例如呢 我乜都唔識

入行做學師咪得
好多啦 裝修 雲石呢啲

呢d好似要捱好幾年先有得上位 一陣跟著個唔好老皮既就

返工係咁啦

唔去試下就打定輸數
而且無學歷無技能 唔通一世搵死萬5.6咩

其實我有諗過返住一排工儲d錢先再返去讀書 但無諗到咁快無得撈

呢樣我都唔知 之前返倉全部都差唔多半百年紀 有啲仲係單身寡佬 睇見佢地每個月都搵個萬幾蚊 我都覺得自己會同佢地一樣

avgle 不了

其實除左Myavsuper同Avgle仲有咩好介紹？

依家d細蚊仔唔捱得

牙叔咁既年紀仲慢慢睇av打飛機

廢青

禿頭啤酒肚單身中坑

仆街 琴日已經J左兩次 有種夢想成真既感覺

仲要係森林原人

信和頂樓成日見到有人揀av 有無你份

無 覺得電單車好危險

間鋪頭佢開

lm

其實幾 香港啲司機太痴線